\begin{itemize}
\item Stabilita una data per la consegna del materiale per la Revisione di Qualifica. La data scelta e confermata dal Prof. Vardanega è il giorno 17-05-2021;
\item Stabilita una data per incontrare il proponente per presentare il lavoro svolto fino ad ora sull'applicativo. La data scelta e confermata con il Dott. Patera è stata la seguente: 19-05-2021;
\item Stabilito in comune accordo un metodo di comunicazione efficace e continuo in vista della Revisione di Qualifica tramite gruppo Telegram.
\end{itemize}